---
number: 294
identifier: 293.-hurtos-yfotos
title: Hurtos y fotos en el D.N.I.
subject:
- Móviles
- Hurto
- iPhone
- Fotografía
- D.N.I.
- Papá Friki
downloads: 1230
filename: 293.HurtosYFotos.mp3
datetime: 2023-06-19T07:25:59Z
version: 1
size: 11567203
length: 642
excerpt: Buenas muchachada hoy comento algunas cosas sobre los hurtos de móviles y cuento una anecdota con una foto en el D.N.I.
slug: hurtos-y-fotos-en-el-d-n-i
---
Buenas muchachada hoy comento algunas cosas sobre los hurtos de móviles y cuento una anécdota con una foto en el D.N.I.

Sumando con Rubén de Confesiones de gasolinera:

[https://www.ivoox.com/sumando-ruben-confesiones-gasolinera-powerdogs-audios-mp3\_rf\_110605514\_1.html](https://www.ivoox.com/sumando-ruben-confesiones-gasolinera-powerdogs-audios-mp3_rf_110605514_1.html)

Acceso al canal de Telegram del podcast

[https://t.me/papa\_friki](https://t.me/papa_friki)

Podcast asociado a la red de Sospechosos habituales, podéis seguirnos a través del feed

[http://feeds.feedburner.com/Wintablet](http://feeds.feedburner.com/Wintablet)